{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000804",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 비발디스케치북펜션(오션월드) 운영 정책"
    },
    "text": "15:00からチェックイン可能で、チェックアウト時間は11:00です。 男女同室での宿泊は、未成年者および同性間の場合、保護者同伴や同意がある場合にのみ可能です。 追加で人数が発生する場合は、予めご連絡ください。 人数が基準を超える場合、追加費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しとなる場合があります。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時にはdesignated smoking areaをご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 予約時に料金と料金表が正確でない場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 ペンションではスパ/ジェットプールを利用することができる予約特典があり、個別バーベキューを利用することもできます。 メゾネットタイプの客室を利用する際には、児童や幼児の安全に留意する必要があり、IPTVやWiFiを通じてインターネットを快適に利用することができます。 駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。 客室内にはミニゴルフ用品もございますし、遊歩道もございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性間の場合、保護者同伴や同意がある場合に限り、男女同室での宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加の人数が発生する場合は、事前に連絡してください。人数が基準を超える場合、追加費用が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室拒否及び払い戻しとなる場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に気をつけるべき時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。客室内では魚や肉を焼く直火方式は使用できず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時には指定の喫煙エリアをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約時の料金と料金表の不一致についてどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に料金と料金表が正確でない場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパ/ジェットプールを利用することができる予約特典があり、個別バーベキューを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室を利用する際には、児童や幼児の安全に留意する必要があり、IPTVやWiFiを通じてインターネットを快適に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、最大10台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室内に娯楽やアクティビティはありますか？",
            "answer": "客室内にはミニゴルフ用品もございますし、遊歩道もございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 516,
        "QA": 722
    }
}